甚少聽到人研究荔景

港鐵雙線，但好似好少講港鐵上蓋
周圍環境寧靜，九龍新界之間
行返上青山公路有不少巴士
價格查過只需12000一呎

果度其實係麗瑤

Noted with thanks.

有咩屋苑?

悅麗苑，浩景臺，華景山莊

港鐵上蓋?

悅麗苑唔會買到, 亦都唔會買

超多狗

要轉小巴
夜晚靜到仆街

真正山區

咁撚舊 又冇配套 周圍斜路

不過鍾意行商場就真係唔好諗

地鐵站行上青山公路搭巴士...？
咁不如行去葵芳搭巴士仲快

賣得平係有佢既原因

悅麗幾好呀，實用又方便
係舊咗啲我都有考慮過

美孚都有綠Van 上去 夾喺美孚同葵芳中間

方便就唔算好方便 但個人覺得好過大西北

狗宿有咩好研究

想知道有咩原因？

美食沙漠

去葵涌廣場都算近

華景山莊 個view唔差
但隔涉又感覺唔係傳統富人區

你講呢啲全部唔近地鐵
賢麗苑，荔景邨先係荔景中心喎

點解冇人討論因為冇鐵路盤囉

悅麗有咩問題:
1. 40年樓
2. 下一手做唔到按揭, 所以完全冇升值潛力
3. 最大問題: 冇盤點買

乜原來網上果啲盤都係假盤
我明明都見到幾個

去過一次
個商場得間惠康同餐廳

樓主應該甚少去荔景

間餐廳重要係百份百

20幾年前第一屇立法會選民登記上過麗瑤同翠瑤苑兩日，之後就係早兩個星期係荔景某醫院住咗十幾日，啱啱先放返出嚟，覺得個view唔錯所以問吓

果到荒山野嶺咁既款
坐多一個站去美孚/葵芳仲好

唔計yoho 返工應該好過 但生活配套輸晒 買個餸食個飯都煩

比狗住架喎

南葵涌

山頂酷竟打風時好刺激

黑警？

4. 條必經嘅長樓梯

攞住大型行李都唔知點抬
正門都係得小巴+好少的士會路經
拖住個大gip都唔見得特別方便

賢麗苑購物中心．商戶名單
G01 7-11便利店
G02 大家樂
G03A 惠康超級市場
G03B 仁和堂龜苓膏專門店
G03C 山崎麵包
ATM HSBC ATM

係咁多
似外國人口500人嘅小鎮配套

屌 慘到

條長樓梯真係不了 上去冇左半條命

葵俊苑？

買餸比人劏到hi hi體育館又要上長樓梯
兩間茶記加一間酒樓都好撚難食 剪頭髮個老細又難頂
娛樂真係去返葵廣 新都會

麗瑤好似就嚟無人咁
呢個區其實可以多d人

麗瑤梗係多人一齊上

但係沒盤麻，仲要居屋

要行長命樓梯

住緊浩景
儲緊錢換維港煙花景三房

邊個賣廣告

規劃失敗
要等荔景邨重建先翻到身
如果荔景好似藍田山咁可以電梯駁電梯咁上山 又有個正常嘅商場 已經差好遠

荔景一係公屋 一係狗宿舍
私樓就一定要有車